[法治?] 香港故事 - 追尋人生：守護天秤

出身草根階層的大律師黃瑞紅，自幼見盡人情冷暖，深知雪中送炭對弱勢社群的重要。執業以來，她經常為有需要人士提供義務法律支援。她認為法律面前，不論貧富，皆應人人平等。

支持Rthk

推

push

居然無人推

可能要時事台開返

push...

無法治

都係時事台先較為推到,下次可能要響返時事台開

唔想阻住正經post

咁呢個POST都正經嘅,好過互相批判果款POST好多啦

今日判決